賤種皇，我屌你老母

食屎啦屌你老母，祖記成場踢得咁好，咁樣臨尾黑返個十二碼，仲要補多張紅牌。中立球迷都睇撚到嬲

乜撚野 禁區內咁推加踢到人訓低都唔係十二碼
又話祖記黑哨
返去睇多幾次playback啦⋯⋯

玩撚到泰拳咁都話黑哨
你老母生你出黎就真係陰公

點乜撚？扮乜撚野？
香港有你呢類廢人真係搞到大家想移民
咁推人都唔12m點先要？

智障狗 坐撚住隻眼點睇波呀

成個post 最好笑既就係中立球迷

坦克咁飛埋去都唔十二碼

裁判要早收工唔想加時

所謂既中立球迷咪姐係一班疤狗

好撚中立

中立反皇疤迷?

踢得好又點
第一日睇波？
踢得好都唔一定贏
仲要果球一定12碼 咁撚樣踢落去
係咁架啦 條氣唔順呀 咪撚睇波啦
現實就係咁殘酷

黑乜撚野哨呀屌你老母

你咁中立 我建議你唔好再睇波

酸味

真係好撚中立 宜家原來講句自己中立真係當左自己中立

你就真係賤種啦

我當時就睇到咁樣，exactly 呢個角度，我睇錯囉

又會特登開個po同人講你谷精唔出都有嘅
開咗po有冇好少少？

中立？ 你食屎啦中立 我屌你老母個陣就中立啦

賤種西甲

驗腦啦智障

你睇下隻右手同埋右腳先啦 傻閪

撞撚到機司失撚哂平衡先叫踢到個波 咁都冇12碼就真係黑